比口爆但唔吞精，都唔係一個合格既女朋友

同唔同意

現實：你沒有女朋友

肯互射已經好好

佢畀你吞番一啖你先講

口爆係基本啦

有 不過已經係ex

吞精好普通，瀨屎眼先好玩

拉

其實點解唔肯吞

肯口爆既女係邊搵

我自己吞左個肚會脹住唔舒服

我更唔理解肯含唔肯口爆
其實有咩分別

唔吞=唔愛我

Ok

想射到樓主一臉都係

咩事？

你打飛機你唔呑翻自己啲精？

多一個理由叫囡囡吞精

唔好逼女朋友吞精，試過有次佢含完同我kiss，點知原來係倒返D精落我個口到，嘔到我翻艇，所以真係己所不欲勿施於人

俾你口爆吞埋又點，咪又係俾人飛